{
    "Your password has expired. We require you to change your password every :days days for security purposes.": "您的密碼已過期，為了安全起見，我們要求您每隔 :days 天更改一次密碼。",
    "You do not have access to do that.": "您無權執行此操作。",
    "Two-factor Authentication must be :status to view this page.": "要查看此頁面，雙重身份驗證(2FA)必須為 :status。",
    "One or more permissions were not found or are not allowed to be associated with this role type.": "找不到一個或多個權限，或者不允許將一個或多個權限與此角色類型相關聯。",
    "You can not edit the Administrator role.": "您無法編輯管理員角色。",
    "You can not delete the Administrator role.": "您不能刪除管理員角色。",
    "Only the administrator can change their password.": "只有管​​理員可以更改其密碼。",
    "One or more roles were not found or are not allowed to be associated with this user type.": "找不到一個或多個角色，或者不允許將一個或多個角色與此使用者類型相關聯。",
    "One or more permissions were not found or are not allowed to be associated with this user type.": "找不到一個或多個權限，或不允許與此使用者類型相關聯。",
    "Only the administrator can update this user.": "只有管​​理員可以更新此使用者。",
    "You can not delete the master administrator.": "您無法刪除超級管理員。",
    "You can not clear your own session.": "您無法清除自己的 Session。",
    "Your account has been deactivated.": "您的帳號已被停用。",
    "Password successfully updated.": "密碼已成功更新。",
    "Two Factor Authentication Successfully Disabled": "成功禁用雙重身份驗證",
    "You must accept the Terms & Conditions.": "您必須接受條款和條件。",
    "Any old backup codes have been invalidated.": "任何舊的備份編號均已失效。",
    "Two Factor Recovery Codes Regenerated": "生成了雙重身份驗證恢復編號",
    "You can not set a password that you have previously used within the last :num times.": "您無法設置最近 :num 次使用過的密碼。",
    "Reset Password Notification": "重置密碼通知",
    "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "您收到此電子郵件是因為我們收到了您帳號的密碼重置請求。",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "This password reset link will expire in :count minutes.": "此密碼重置連結將在 :count 分鐘後過期。",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "如果您沒有要求重設密碼，則無需採取進一步措施。",
    "Verify E-mail Address": "確認電子郵件地址",
    "Please click the button below to verify your email address.": "請單擊下面的按鈕以驗證您的電子郵件地址。",
    "If you did not create an account, no further action is required.": "如果您沒有建立帳號，則無需採取進一步措施。",
    "You can not delete a role with associated users.": "您不能刪除具有關聯使用者的角色。",
    "That is not your old password.": "那不是您的舊密碼。",
    "You can not do that to yourself.": "您不能對自己這樣做。",
    "You can not deactivate the administrator account.": "您無法停用管理員帳號。",
    "You can not delete yourself.": "您無法刪除自己。",
    "The requested resource was not found.": "找不到請求的資源。",
    "Type": "類型",
    "Name": "名稱",
    "Permissions": "權限",
    "Number of Users": "使用者數",
    "Actions": "動作",
    "E-mail": "電子郵件",
    "Verified": "已驗證",
    "2FA": "2FA",
    "Roles": "附加角色",
    "Additional Permissions": "附加權限",
    "Two Factor Authentication Successfully Enabled": "成功啟用雙重身分驗證身份驗證",
    "Your authorization code was invalid. Please try again.": "您的驗證碼無效，請您確認後再嘗試一遍。",
    "You must confirm your new e-mail address before you can go any further.": "您必須先驗證新的電子郵件地址，然後才能繼續使用系統。",
    "Profile successfully updated.": "個人資料已成功更新。",
    "Account": "帳號",
    "Login": "登入",
    "Register": "註冊",
    "Docs": "文件",
    "E-mail Address": "電子郵件地址",
    "Password": "密碼",
    "Password Confirmation": "確認密碼",
    "I agree to the": "我同意",
    "Terms & Conditions": "條款及細則",
    "I agree to the Terms & Conditions": "我同意條款及細則。",
    "Please confirm your password before continuing.": "請先確認您的密碼，然後再繼續。",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Your password has expired.": "您的密碼已過期。",
    "Current Password": "當前密碼",
    "New Password": "新密碼",
    "Update Password": "更新密碼",
    "Send Password Reset Link": "發送密碼重置連結",
    "Login with Bitbucket": "使用 Bitbucket 登入",
    "Login with Facebook": "使用 Facebook 登入",
    "Login with Google": "使用 Google 登入",
    "Login with Github": "使用 Github 登入",
    "Login with Linkedin": "使用 LinkedIn 登入",
    "Login with Twitter": "使用 Twitter 登入",
    "Verify Your E-mail Address": "驗證您的電子郵件地址(E-mail)",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "在使用系統之前，請檢查您的電子信箱(E-mail)以獲得驗證連結。",
    "If you did not receive the email": "如果您沒有收到電子郵件(E-mail)",
    "click here to request another": "點擊此處請求其他",
    "Remember Me": "記住我",
    "Forgot Your Password?": "忘記密碼了嗎？",
    "Toggle navigation": "切換導航",
    "Administration": "管理後台",
    "My Account": "我的帳號",
    "Logout": "登出",
    "My Profile": "關於我",
    "Edit Information": "編輯訊息",
    "Two Factor Authentication": "雙重身分認證",
    "You are logged in!": "您已經登入！",
    "Two Factor Recovery Codes": "雙重身分驗證恢復碼",
    "Save your two factor recovery codes:": "儲存雙重身分驗證恢復編號：",
    "Recovery codes are used to access your account in the event you no longer have access to your authenticator app.": "如果您再也無法登入身份驗證器應用程式，則可以使用恢復編號來登入您的帳號。",
    "Generate New Backup Codes": "產生新的備份編號",
    "Each code can only be used once!": "每個編號只能使用一次！",
    "Used": "使用過的",
    "Not Used": "不曾使用過",
    "I have stored these codes in a safe place": "我已將這些編號儲存在安全的地方",
    "Enable Two Factor Authentication": "啟用雙重身分驗證",
    "Step 1: Configure your 2FA app": "步驟1：設定 2FA 應用程式",
    "To enable 2FA, youll need a 2FA authenticator app on your phone. Examples include: Google Authenticator, FreeOTP, Authy, andOTP, and Microsoft Authenticator (Just to name a few).": "如果要啟用雙重身分驗證(2FA)，您的手機上需要擁有雙重身分驗證(2FA)的應用程式，例如：Google Authenticator、FreeOTP、Authy、OTP 或 Microsoft Authenticator，在此推薦使用 Google Authenticator 這項應用程式。",
    "Most applications will let you set up by scanning the QR code from within the app. If you prefer, you may type the key below the QR code in manually.": "大多數的應用程式都可以通過在應用程式內掃描 QR-Code 來進行設定，或者手動輸入 QR-Code 下方的資料。",
    "Step 2: Enter a 2FA code": "步驟2：輸入 2FA 編號",
    "Generate a code from your 2FA app and enter it below:": "從您的 2FA 應用程式產生編號，並且在下面輸入：",
    "Disable Two Factor Authentication": "禁用雙重身分驗證身份驗證",
    "Authorization Code": "授權碼",
    "Remove Two Factor Authentication": "刪除雙重身分驗證身份驗證",
    "New Password Confirmation": "新密碼確認",
    "If you change your e-mail you will be logged out until you confirm your new e-mail address.": "如果更改電子郵件，您的帳號將暫時被鎖定，直到新的電子郵件地址被認證為止。",
    "Update": "更新資料",
    "Two Factor Authentication is Enabled": "啟用雙重身分驗證身份驗證",
    "View\/Regenerate Recovery Codes": "查看\/重新建立恢復編號",
    "Two Factor Authentication is Disabled": "雙重身分驗證身份驗證(2FA)尚未啟用",
    "Avatar": "大頭貼",
    "Social Provider": "社群平台",
    "Timezone": "時區",
    "N\/A": "不適用",
    "Account Created": "使用者建立時間",
    "Last Updated": "最近更新時間",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "新的驗證連結已發送到您的電子郵件地址。",
    "Thank you for verifying your e-mail address.": "感謝您驗證您的電子郵件地址。",
    "The Application is currently in read only mode. All requests other than GET are disabled.": "應用程式目前處於唯獨模式。除了 GET 以外所有的請求都處於禁止使用的狀態。",
    "You are currently logged in as :name.": "您目前以 :name 身份登入。",
    "Return to your account": "返回您的帳號",
    "Create Role": "建立角色",
    "There are no permissions to choose from.": "沒有權限可供選擇。",
    "Administrator": "管理員",
    "User": "使用者",
    "Update Role": "更新角色",
    "Cancel": "取消",
    "General Permissions": "一般權限",
    "Permission Categories": "權限類別",
    "There are no additional permissions to choose from for this type.": "沒有為此類型選擇的其他權限。",
    "All Permissions": "所有權限",
    "No Permissions": "沒有權限",
    "There are no roles to choose from for this type.": "該類型沒有角色可供選擇。",
    "Create User": "建立使用者",
    "Active": "啟用",
    "Inactive": "尚未啟用",
    "Deactivated Users": "停用的使用者",
    "Deleted Users": "刪除的使用者",
    "Restore": "恢復",
    "Permanently Delete": "永久刪除",
    "Reactivate": "重新啟動",
    "More": "更多",
    "Change Password": "更改密碼",
    "Clear Session": "清除 Session",
    "Deactivate": "停用",
    "Yes": "是",
    "No": "沒有",
    "Update User": "更新使用者",
    "E-mail Verified": "電子郵件已驗證",
    "Send Confirmation E-mail": "發送驗證電子郵件",
    "Change Password for :name": "更改 :name 的密碼",
    "View User": "查看使用者",
    "Back": "返回",
    "Status": "狀態",
    "Last Login At": "上次登入時間：",
    "Last Known IP Address": "最後登入的 IP 位址",
    "Provider": "提供者",
    "Provider ID": "提供商 ID",
    "Account Deleted": "帳號已刪除",
    "Copyright": "版權",
    "All Rights Reserved": "版權所有",
    "Powered by": "提供",
    "Welcome :Name": "歡迎 :Name",
    "Welcome to the Dashboard": "歡迎來到資訊主頁",
    "Delete": "刪除",
    "Close": "關閉",
    "Edit": "編輯",
    "View": "查看",
    "You can not set a password that you have previously used within the last 3 times.": "您無法設置最近 3 次使用過的密碼。",
    "These credentials do not match our records.": "這些憑據與我們的記錄不匹配。",
    "Editing :role": "編輯 :role",
    "Create Ads": "新增廣告",
    "Update Ads": "更新廣告",
    "View Ads": "查看廣告",
    "Deactivated Ads": "停用的廣告",
    "Deleted Ads": "刪除的廣告",
    "Ads Banner": "橫幅廣告樣式",
    "Creator": "建立者",
    "Number max": "最大",
    "Number min": "最小",
    "Probability": "部屬機率",
    "Payment Status": "付費狀態",
    "Payment": "已付費",
    "Render": "渲染",
    "Ads Created": "橫幅廣告建立時間",
    "Unpayment": "尚未付費",
    "Deactivated Platform": "停用的社群平台",
    "Deleted Platform": "刪除的社群平台",
    "Platform Created": "社群平台建立時間",
    "Platform Name": "平台分類",
    "Platform Type": "社群平台",
    "Config": "設定",
    "Message": "訊息",
    "Area": "區域",
    "Starts At": "啟用時間",
    "Ends At": "結束時間",
    "Enabled Status": "啟用狀態",
    "Enabled": "已啟用",
    "Inenabled": "未啟用",
    "Frontend": "前臺",
    "Backend": "後臺",
    "Fullstack": "全域",
    "Active Status": "啟用狀態",
    "Blockade Status": "封鎖狀態",
    "Unblocked": "無封鎖",
    "Blockade": "已封鎖",
    "Author": "作者",
    "Picture": "圖片",
    "Content": "內容",
    "Created At": "建立於",
    "Updated At": "更新於",
    "Deleted At": "刪除於",

    "Hello, Friend!": "哈囉，朋友！",
    "Enter your personal details and start journey with us": "加入我們，開啟人生，無限可能。",
    "Welcome Back!": "歡迎回來！",
    "To keep connected with us please login with your personal info": "登入系統以享受最佳體驗。",
    "or use your account": "或者使用您的帳號來登入",
    "or use your email for registration": "或者使用您的電子郵件來進行註冊",

    "Livewire": "Livewire",
        "Search": "搜尋",
        "Applied Sorting": "排序篩選",
        "Clear": "清除",
        "Fitters": "篩選",
        "Showing": "顯示",
        "to": "至",
        "of": "的",
        "results": "筆結果",
        "No items found. Try narrowing your search.": "沒有找到任何內容，您可以嘗試看看縮小搜尋範圍？",
        "No items found. Try to broaden your search.": "沒有找到任何內容，您可以嘗試看看擴大搜尋範圍？",

    "Init.Engineer": "純靠北工程師",
        "Init.Engineer Submit": "文章投稿",
            "Submit List": "投稿列表",
            "Submit": "投稿",
            "Create Submit": "文章投稿",
            "Publish article": "文章投稿",
            "Picture Submit": "圖片投稿",
            "Publish picture": "圖片投稿",
            "Review Submit": "群眾審核",
            "Vote": "投票",

        "Init.Engineer Forum": "純靠北討論版",
            "Forum": "討論版",

        "Init.Engineer Jobs": "找工作",

        "Init.Engineer Case": "找接案",

        "Init.Engineer Events": "找活動",

        "Init.Engineer Conference": "找研討會",

        "Init.Engineer Show - #:nid(:id) :content": "投稿詳細 - #:nid(:id) :content",

    "Enum": "列舉",
        "Social Enum": "社群平台列舉",
            "Draw All": "渲染全部",
            "Draw Banner": "渲染橫幅",
            "Draw Content": "渲染內文",

    "General Header": "一般頂端欄",
        "Home": "首頁",

    "General Sidebar": "一般側邊欄",
        "Dashboard": "儀表板",
        "System": "系統",
        "Access": "使用者與身份管理",
            "User Management": "使用者管理",
            "Role Management": "角色管理",

        "Announcement Sidebar": "公告側邊欄",
            "Announcement Management": "公告管理",

        "Social Sidebar": "社群管理",
            "Ads Management": "橫幅廣告管理",
            "Cards Management": "社群平台文章管理",
            "Platform Management": "社群平台管理",
            "Comments Management": "留言管理",
            "Reviews Management": "群眾審核管理",

    "General Button": "一般按鈕",
        "Social Button": "社群平台按鈕",
            "Social Ads Button": "橫幅廣告按鈕",

            "Social Cards Button": "社群平台文章按鈕",
                "Create Cards": "新增社群平台文章",
                "Update Cards": "更新社群平台文章",
                "Delete Cards": "刪除社群平台文章",
                "Deactivated Cards": "停用社群平台文章",

            "Social Platform Button": "社群平台按鈕",
                "Create Platform": "新增社群平台",
                "Update Platform": "更新社群平台",
                "View Platform": "查看社群平台",

            "Social Comments Button": "留言按鈕",
            "Social Reviews Button": "群眾審核按鈕",

        "Announcement Button": "公告按鈕",
            "Create Announcement": "新增公告",
            "Update Announcement": "更新公告",
            "Deactivated Announcement": "停用公告",

    "General Menu": "一般頁籤",
        "Announcement Menu": "公告頁籤",
            "Deactivated Announcements": "停用的公告",

    "General Flash Message": "一般回應訊息",
        "User Flash Message": "使用者回應訊息",
            "The user was successfully updated.": "使用者已成功更新。",
            "The user was successfully created.": "使用者已成功建立。",
            "The user was successfully deleted.": "使用者已成功刪除。",
            "The user was successfully restored.": "使用者已成功還原。",
            "The user was permanently deleted.": "使用者已被永久刪除。",

        "Role Flash Message": "角色回應訊息",
            "The role was successfully created.": "角色已成功建立。",
            "The role was successfully updated.": "角色已成功更新。",
            "The role was successfully deleted.": "角色已成功刪除。",

        "Ads Flash Message": "廣告回應訊息",
            "The ads was successfully updated.": "廣告已成功更新。",
            "The ads was successfully created.": "廣告已成功建立。",
            "The ads was successfully deleted.": "廣告已成功刪除。",
            "The ads was successfully restored.": "廣告已成功還原。",
            "The ads was permanently deleted.": "廣告已被永久刪除。",

        "Platform Flash Message": "社群平台回應訊息",
            "The platform was successfully updated.": "社群平台已成功更新。",
            "The platform was successfully created.": "社群平台已成功建立。",
            "The platform was successfully deleted.": "社群平台已成功刪除。",
            "The platform was successfully restored.": "社群平台已成功還原。",
            "The platform was permanently deleted.": "社群平台已被永久刪除。",

        "Announcement Flash Message": "公告回應訊息",
            "The announcement was successfully created.": "公告已成功建立。",
            "The announcement was successfully updated.": "公告已成功更新。",
            "The announcement was successfully deleted.": "公告已成功刪除。",

    "General Exception Message": "一般例外訊息",
        "Account Exception Message": "帳號例外訊息",
            "There was a problem creating your account.": "建立您的帳號時發生了問題。",
            "There was a problem connecting to :provider": "連接到 :provider 時發生了問題",

        "User Exception Message": "使用者例外訊息",
            "There was a problem creating this user. Please try again.": "建立此使用者時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",
            "There was a problem updating this user. Please try again.": "更新此使用者時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",
            "There was a problem restoring this user. Please try again.": "恢復該使用者時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",
            "There was a problem permanently deleting this user. Please try again.": "永久刪除此使用者時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",

        "Role Exception Message": "角色例外訊息",
            "There was a problem creating the role.": "建立角色時發生了問題。",
            "There was a problem updating the role.": "更新角色時發生了問題。",
            "There was a problem deleting the role.": "刪除角色時發生了問題。",

        "Ads Exception Message": "廣告例外訊息",
            "There was a problem creating your ads.": "建立您的廣告時發生了問題。",
            "There was a problem creating this ads. Please try again.": "建立此廣告時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",
            "There was a problem updating this ads. Please try again.": "更新此廣告時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",
            "There was a problem deleting this ads. Please try again.": "刪除此廣告時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",
            "There was a problem restoring this ads. Please try again.": "恢復該廣告時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",
            "There was a problem permanently deleting this ads. Please try again.": "永久刪除此廣告時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",

        "Platform Exception Message": "社群平台例外訊息",
            "There was a problem creating your platform.": "建立您的社群平台時發生了問題。",
            "There was a problem creating this platform. Please try again.": "建立此社群平台時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",
            "There was a problem updating this platform. Please try again.": "更新此社群平台時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",
            "There was a problem deleting this platform. Please try again.": "刪除此社群平台時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",
            "There was a problem restoring this platform. Please try again.": "恢復該社群平台時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",
            "There was a problem permanently deleting this platform. Please try again.": "永久刪除此社群平台時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",

        "Announcement Exception Message": "公告例外訊息",
            "There was a problem creating this announcement. Please try again.": "建立此公告時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",
            "There was a problem updating this announcement. Please try again.": "更新此公告時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",
            "There was a problem deleting this announcement. Please try again.": "刪除此公告時發生了問題，請您稍後再嘗試一遍。",

    "Advertising content 1": "如果把錢丟到水裡會咚一聲的話，那麼贊助我們會讓你有機會提早看到「Version 5.0」的誕生！預計 2030 年以前正式發佈。",
    "Advertising content 2": "你給我注意聽好，我的料理是炸鳳尾蝦，就是蝦子裹碎核果去炸的，將核果搗碎後裹在蝦肉上，油炸成為金黃色，不但要考慮核果跟蝦肉的比例，高低油溫的調節也需要高度的技術跟經驗的。沒錯，這是毫無瑕疵的完美作品，不，這比完美還要完美，鮮脆可口的核果外衣，經油炸之後，其香味立即倍增，堪稱人間第一美味，搭配特製醬汁來食用，味道更是妙不可言。",
    "Advertising content 3": "小韓，你為了想贏得資格，而被利益蒙蔽了雙眼，你給他們的分數，很明顯的，是存有私心，並不公正的！沒辦法公正評估別人作品的人怎麼可能當上特級廚師！你還是21小時之後再來吧！",
    "Advertising content 4": "平淡的創意卻企圖以華麗的表演來掩飾，你應該感到慚愧。貧乏的想像力和技巧的沉迷，都是廚師的致命傷。小單，你所做的料理的確沒有評分的必要，你還是回去磨練個 21 小時再來吧。",
    "Advertising content 5": "這位先生叫武雄吧，你有沒有想過品嚐美食的人，到底真正在追求什麼呢，那時候我對你們說要再來一盤，並不是因為肚子餓才說的，那是因為你的料理跟小當家的料理，真的很好吃，可是你卻拒絕了我，我實在為你感到非常遺憾，非常可惜，我還是坦白說吧，你的問題不是廚藝，而是你的人格有問題，你還是 21 小時後再來參加吧。"
}
